% @Source RP
% @Points 7
Dans cet exercice, on détaillera les calculs à l'aide des propriétés algébriques de $\log$.

\begin{enumerate}
  \item Écrire les nombres suivants en fonction de $\log(2)$ :
  \begin{align*}
    A &= \log(20) & B &= \log(2000)  & C &= \log(3200)  & D &= \log(0,5)
  \end{align*}
  \item Sachant que $\log(4) \approx 0,6$ à $0,1$ près, donner la démarche pour déterminer \textbf{sans calculatrice}
        une valeur approchée au dixième près des nombres suivants :
        \begin{align*}
          E  & = \log(400) & F & = \log(16) & G & = \log(\num{64000})
        \end{align*}
\end{enumerate}